【太子冇死人】消防處 重申：10變7因爲「重複計算」

2019-09-06 HKT 20:44

消防處表示，就網上傳言指處方在8月31日晚上的港鐵太子站事故中，刻意隱瞞實際傷者數目，消防處重申，一直是按現場人員的觀察與紀錄，如實向傳媒提供有關資料。

消防處說，有網民因得悉現場救護指揮官當晚曾報告有10名傷者，但隨後更正為7名，揣測消防處不恰當地更改資料。處方重申，事發時站內情況混亂，傷者分散不同位置，該處人員初步點算時可能有重複計算部份傷者。當救護指揮官安排了7名傷者在月台上接受初步治理、分流及集中於一個地點處理後，沒有其他人士向救護人員表示需要協助。以上情況均會導致初步點算和最後需要處理的傷者數目不同。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Source:

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

沒有其他人士向救護人員表示需要協助
死人點要求協助？

屌你老母數錯？叫個幼稚園點算1-10都唔會錯喇

10個人都數唔掂

越描越黑

屌，佢都兜到自己都唔知講乜鳩

收檔啦消防高層 搵鬼信你

明明個日黑警都唔比救護落去
之後先肯放幾個阿頭落站
得幾個救護既話點會咁易數錯
人多就話容易重複repeat數錯姐

Push

無人會信 1-10 都數錯？

以為黑警先有毅進制，原來消防都有。

一時又話移動咗，所以數錯
一時又話分散位置，所以數錯
即係點呢？

一變四四變十二來到這禮拜更加諷刺